[網頁遊戲] 深海大作戰

深海大作戰玩法係控制一隻生物，係弱肉強食世界裡生存同成長。

玩既巴打，麻煩改名時加HKG開頭，方便相認同唔好打自己友。

Asia 1 server

我個名：HKG ████████████████

今晚要攻占海洋區(地圖中間位置)

簡介一下隻game
海域分4個，最左係北極，中間係海洋，中下係深海，最右係淡水。

每個物種進化路線都唔同，面每個區既物種都有限制，例如深海唔可以去淺水區，淡水魚唔可以去海。

麻煩推post

點拎鹽分？

去海洋

體溫呢

南極(最左面)or其他地區

視乎物種
如企鵝就一定要去南極
但大部分物種都唔去得南極

鹽度：淺水區 vs其他
温度：南極vs其他
氧氣：水面/陸地 vs水中
水壓：深海vs其他

做左大王烏賊 無得再進化

做左鯨鯊
點知比北極熊游過黎屠殺

比個叫HKG既人追住黎咬